{
  "timestamp": "2025-07-27T01:00:30.257629",
  "model_performance": {
    "risk_classifier_accuracy": 0.933855421686747,
    "mood_predictor_mse": 1.8669859210957824,
    "mood_predictor_r2": 0.48811674874457744
  },
  "feature_importance": [
    {
      "feature": "mood_score",
      "importance": 0.2627049111558033
    },
    {
      "feature": "anxiety_level",
      "importance": 0.2033285877190491
    },
    {
      "feature": "anxiety_trend",
      "importance": 0.12739669594853364
    },
    {
      "feature": "mood_trend",
      "importance": 0.11296987608739581
    },
    {
      "feature": "social_interaction",
      "importance": 0.11142196902423984
    },
    {
      "feature": "sleep_hours",
      "importance": 0.09561485462646406
    },
    {
      "feature": "exercise_minutes",
      "importance": 0.05983630554872466
    },
    {
      "feature": "age",
      "importance": 0.008859654598823728
    },
    {
      "feature": "day_of_year",
      "importance": 0.00785145298860979
    },
    {
      "feature": "weekday",
      "importance": 0.004789260395238414
    },
    {
      "feature": "gender_encoded",
      "importance": 0.002331054954709414
    },
    {
      "feature": "therapy_sessions_week",
      "importance": 0.001849547765875603
    },
    {
      "feature": "on_medication",
      "importance": 0.0010458291865326989
    }
  ],
  "sample_prediction": {
    "patient_data": {
      "age": 35,
      "mood_score": 4.5,
      "anxiety_level": 7.2,
      "sleep_hours": 5.5,
      "exercise_minutes": 15,
      "social_interaction": 0,
      "on_medication": 1,
      "therapy_sessions_week": 1,
      "mood_trend": 4.8,
      "anxiety_trend": 6.9,
      "weekday": 1,
      "day_of_year": 50,
      "gender_encoded": 0
    },
    "risk_level": "medium",
    "risk_probabilities": {
      "high": 0.3721057770267662,
      "low": 0.0002022014828730296,
      "medium": 0.6276920214903609
    },
    "future_mood": 5.3,
    "recommendations": [
      {
        "type": "monitoring",
        "message": "Mant\u00e9n un seguimiento diario de tu estado de \u00e1nimo",
        "priority": 2
      },
      {
        "type": "activity",
        "message": "Practica t\u00e9cnicas de mindfulness y respiraci\u00f3n profunda",
        "priority": 2
      },
      {
        "type": "anxiety",
        "message": "Implementa t\u00e9cnicas de relajaci\u00f3n muscular progresiva",
        "priority": 2
      },
      {
        "type": "sleep",
        "message": "Mejora tu higiene del sue\u00f1o - objetivo: 7-8 horas por noche",
        "priority": 3
      },
      {
        "type": "exercise",
        "message": "Incrementa tu actividad f\u00edsica a 30 minutos diarios",
        "priority": 3
      },
      {
        "type": "social",
        "message": "Busca oportunidades de interacci\u00f3n social positiva",
        "priority": 3
      }
    ]
  }
}